哎喲，死獌狗咁都想4424呀？

屌你三個身位都嚟緊都照舉旗，係咪痴撚線好彩有VAR啫，你估好似以前呀

好la 唔好再抽

廢sir睇緊 要比面呀

呢球係核突既，咁1:0果陣高拉仙歷禁區手球無var點計先?

無咪無囉 可以點計

哋屎

冇錯字

竟然無錯字 CHING 係咪比公安HACK左

唔計囉

引彈狗